戶口剩低153蚊，岩岩問完人借錢叫雞，你問我答

借47還50 ok?

得1.063厘利息，有得諗

好開心巴打肯應我

幾時還錢比我

食緊牛腩河，係就而家過黎講清楚

食完仲有冇錢還

點解得返百幾蚊

無阿只係想同你傾下計
有錢我更會還俾你

巴打？絲打？
多謝你逼我諗野黎答你

其實最大既問題都係outcome>income
set左今個月用幾錢，到頭來去到月中洗大左又會話算數啦
個個月咁用好快自己saving就無哂lo

巴／絲打千萬不要學我

單車返工
炒麵皇x3 = 每日15蚊 = 每月450蚊
訓m記
飲水m記免費拎

下一個李嘉誠

??

點解冇錢仲要叫

佢既意思係叫你學呢個人做ptbf

會窮

有d野想唔通，叫完雞更加想唔通

例如：買靚衫，著出黎更加好睇，心情又靚d，點解會俾人覺得係哂命？ 我買既衫唔係gucci，supreme，只係zara等等，用小小fashion scene mix and match。
點解d人會覺得我係一個博出位／世界仔既人？ 我只係想做一個低調而又有料既人
點解人要低調？
點解我唔鐘意做世界仔？
點解我鐘意去networking event 同人吹下水又等於世界仔性格？
點樣講野可以圓滑得黎又可以lead到人？我講野出左咩野問題？

其實個個人都有自己既風格，點解睇人要咁stereotype

有無諗過去增加自己收入或者慳啲使？

做緊乜

有冇諗過打多份工幫補下
屋企人唔等住要你開飯？

去完邊到叫
用咩原因同人借錢？直接同佢講叫雞？

可憐之人必有可恨之處

有，本身私補緊，不過發現咁樣係一個死循環，開一個補習社收好多學生先係出路
而家學業繁重無私補搞到洗大哂

btw 多謝你應我巴／絲打

有，但的唔起心肝做野，明知大洗又的唔起心肝做野，真係痴線到一個點

唔等我開飯

邊度唔講了，原諒我巴／絲打
我信貸評級都唔差既，話唔記得拎atm card 借500蚊黎用下